［點歌］有首歌，我覺得好適合而家行出來嘅年青人

信 ～拜啟 給十五歲的你～
作詞˙作曲：Angela Aki
翻譯：未知正在逼

拜啟 給讀著這封信的你
現在在哪裡 做些什麼呢

十五歲的我 有著對誰都說不出口
煩惱的種子

如果是寫給未來的自己的話
一定可以坦率的說出口吧

現在 快要認輸了 快哭出來了
快要消失的我
可以相信誰的話繼續走才好呢
獨一無二的心
被不斷的刀割 崩潰
在苦痛之中活著
活在當下

拜啟 謝謝 給十五歲的你
有件事想要告訴你

自己究竟是誰 該前往何處
如果持續的問 總有一天能找到答案吧

荒涼的青春之海雖然險惡
但還是要乘著夢想的船 朝向明日的彼岸

現在 別認輸 不要哭
在快要消失的時候
只要相信自己的聲音 大步向前就好
即便是大人的我也會受傷
也會有無法成眠的夜晚
活在苦中帶甜的當下

因為人生的一切都是有意義的
要毫無恐懼的培育你的夢想
Keep on believing X4

快要認輸了 快哭出來了
快要消失的我

要相信誰的話繼續走才好呢
啊啊 別認輸 不要哭
在快要消失的時候
只要相信自己的聲音 大步向前就好
雖然我們 無法躲過
這個時代的悲傷而通過
讓我看見笑容 活過今天吧

拜啟 給讀著這封信的你
希望你能幸福

手紙 ～拝啓 十五の君へ～
作詞˙作曲：アンジェラ・アキ

拝啓 この手紙読んでいるあなたは
どこで何をしているのだろう

十五の僕には誰にも話せない
悩みの種があるのです

未来の自分に宛てて書く手紙なら
きっと素直に打ち明けられるだろう

今 負けそうで 泣きそうで
消えてしまいそうな僕は
誰の言葉を信じ歩けばいいの？
ひとつしかないこの胸が
何度もばらばらに割れて
苦しい中で今を生きている
今を生きている

拝啓 ありがとう 十五のあなたに
伝えたい事があるのです

自分とは何でどこへ向かうべきか
問い続ければ見えてくる

荒れた青春の海は厳しいけれど
明日の岸辺へと 夢の舟よ進め

今 負けないで 泣かないで
消えてしまいそうな時は
自分の声を信じ歩けばいいの
大人の僕も傷ついて
眠れない夜はあるけど
苦くて甘い今を生きている

人生の全てに意味があるから
恐れずにあなたの夢を育てて
Keep on believing X4

負けそうで 泣きそうで
消えてしまいそうな僕は
誰の言葉を信じ歩けばいいの？
ああ 負けないで 泣かないで
消えてしまいそうな時は
自分の声を信じ歩けばいいの
いつの時代も悲しみを
避けては通れないけれど
笑顔を見せて 今を生きていこう
今を生きていこう

拝啓 この手紙読んでいるあなたが
幸せな事を願います

有唔少人都相信 香港將來嘅自由係佢地嘅夢，
現在 別認輸 不要哭
在快要消失的時候
只要相信自己的聲音 大步向前就好